減肥窮撚宵夜

咁減法 成功率有幾多

減肥同宵夜本身有好大衝突

0

漏左精華

菜不見了

白烚好地地係要落油煎

有呀

2棵變左得返幾條

係個麵底到

1. 腸仔午餐肉好肥好唔健康
2. Last張圖啲菜呢？
3. 減肥唔一定同宵夜有衝突，但係一定一定要夠運動去消耗你食左既熱量

係底到

不過睇落去都唔夠消耗架啦

每日踩10k
真係忍唔住

腸仔午餐肉 -> 香草煎雞胸

睇完好撚餓

雞胸 雪完無咁好食 住hall好難買到肉

嘩好撚肥
減肥就唔好食宵夜啦⋯⋯

咁挑剔既